張達明：信納沒證據證明兩名獲委港大副校長是共產黨員

推

D學者真係on9

仲咁撚天真

句句都好撚有骨

象牙塔學者

「他又重提法律學院教授陳文敏當年被否決出任副校長，本來經過所有恰當程序，但遭校委會凌駕校內恰當程序做的決定。他不能雙重標準，重蹈當日批評其他校委用政治審查去推翻校內決定。」

黨委都唔係黨員？同話中共最民主有咩分別？

永恆的臭老九

佢唔係on 9, 係寧願比你地當佢蠢。話嗰兩個副校長唔係共產黨，最多比你地係網上鬧佢蠢。若果話嗰兩個係共產黨，就會比市民迫佢出黎表態反對。

佢呢type其實同泛民差唔多, 差在食相唔似泛民咁核突姐

扮下豬收幾十萬個月,唔扮豬比人逼表態工都冇得開。你係佢收成期你會點選

On9 係大陸出黎既人 上面落政治任務都要做嫁啦 果d咩院士位既人 個個另一個名叫做中國軍師 國家有d咩都要收order做野出謀獻策

上年入理大維穩，佢咩為人已經好明顯

你拎到十年美簽我就信你唔係喇

張學者 智商 政治意識都係0

其實學者一般都無乜政治智商

唔係蠢
係出聲風險高啫
寧願扮無嘢
呢種所謂社會上流精英
呢年幾以來仲見唔到係咩質地咩

涼瓜傑2世

條友咪同飯民一樣
當有機會反對就笠水自保

班人憎袁爸仲出d100咬就係因為袁爸把香港警魔的反人類暴行國際化,已經無和談空間無得從中cap水

湯達明？